子華神：「你點樣可以將社會每一個人變成仆街？就係你將呢個社會既道德放到好高。」

見到班警狗要求跑步都要申請不反對通知書
諗返起子華神棟篤笑講跌眼屎落地都要罰600果段
真係好應景
以後行路都可以係暴動
行過警狗隔離 都可以係以呼吸襲警被捕
如果我地仲唔守護自己有既權利同價值
呢個城市只會愈黎愈恐怖